## Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Диструктуризация - это специальный синтиксис, который позволяет раскрыть массивы или объеты в любые
другие переменные которые необходимы в дальнейшем.
Не всегда для работы нужна вся информация, которая есть в массиве (объекте). 
При помощи диструктуризации возможно уменьшить этот миссив или объект и взять из него только то
что нужно, ну или наоборот добавить необходимые элементы или объеденить массивы (объекты) между 
собой.